我眼殘定諗歪左？

重點：昆凌件衫

資料來源：

你噏乜
你應該係腦殘

放大件衫嗰度睇睇

樓豬睇埋啲垃圾content farm好打極有限

會唔會咁高

睇埋啲on9野 諗埋啲on9野 問埋啲on9post

真係露點喎

其實都係求鳩其搵個來源，原先手機cap張圖唔係依度cap